Марийка много обича да й е топло, но в същото време не харесва, ако й е много жега. Тя излиза навън само ако температурата е между 25 и 30 градуса. Напишете програма, която да казва на Марийка дали може да излезе като на входа се въвежда температурата навън, а на изхода се изписва ``oblichai se i izchezvai navun``, ако температурата е между 25 и 30 градуса (включително) и ``Generala kaza da ne izlizash`` в противен случай.

## Вход
На входа се въвежда едно число - температурата навън.

## Изход
Извежда се:
* ``oblichai se i izchezvai navun``, ако температурата е между 25 и 30 градуса.  
* ``Generala kaza da ne izlizash``, ако температурата е под 25 или над 30 градуса. 

## Ограничения
* ``-100`` <= ``температура`` <= ``100``

## Пример

### Вход:
```
25
```
### Изход: 
```
oblichai se i izchezvai navun
```
  
### Вход:
```
-2
```
### Изход: 
```
Generala kaza da ne izlizash
```
  
### Вход:
```
31
```
### Изход: 
```
Generala kaza da ne izlizash
```